點睇行路唔讓既人?

大家點睇行路唔讓既人
男既通常我會照撞埋去
女既就會主動讓一讓

女分好多種...
唔同種會有唔同做法...

點解要讓佢唔車埋黎我會一鳩車黎去？